有冇人覺得壽司郎$12壽司最抵食？

食過幾次之後發現其實得$12同$17嘅壽司係抵食

炙燒羅勒三文魚、炙燒生姜醬叉燒、負皮壽司呢啲全部都係$17或以下，但係全部都好很正

其他碟唔係咁抵，我覺得試一次過下口癮就夠

利申：毒撚自己一個去食唔使排隊，即刻有位，望住出面一pair pair排咗成個幾鐘都未有得食嘅情侶，覺得好爽

我見到樓豬

厚切三文魚好食

咁你一個人食左幾多

勿相認

即刻整返碟先

樓主竟然入到去？要排幾耐隊

觀塘

罰你重睇Po

樂富一個人都要2個鐘

屌你老味好想食呀屌

埋單幾錢？

如斯尤物竟然先至$17，你叫啲$22同$27嘅壽司情何以堪

係咪正先！

好正

疫情過咗之後一定要約哂啲親朋戚友、三五知己去食返餐勁！！

快啲去排隊

埋單再講你知

多謝老闆

太大食嚟緊一個星期都要捱香蕉過

大人：2人

？？

又話毒撚自己一個去食

偽毒，可恥

痴撚線2人先288

我一人食咗400幾$

屌係喎

柒咗，咪推

有得walk in 咩

好撚麻麻 吹大左

一人四百幾？！？

碟碟嗌廿幾蚊都要食廿蚊喎
巴打大胃王

毒撚可以

巴打勁大食，十幾碟壽司再加個甜品

我都係單拖

窮撚如我，以前剩係食過恐後嘅壽司，有得食壽司郎已經好好

我係餓底

下次我哋一齊去

兩條友食得288，仲有下場？

單丁一條友真係唔使排隊可以直入?

負皮係俾樓豬偽毒

佢一定係特登問多次

點解即刻有位？

上次食左600蚊

次次入印仔啲Po問佢問題都係答觀塘，今次終於到我撚返佢

雙棍合壁

我一個人食，張單應該係打錯咗

人數不是重點，建議集中討論返壽司郎

全部叫大拖羅

我係，不過可能好彩咁啱有位

人哋話金黃色嗰條甜品先係重點

咪屈

下次試下先

2人扮1人 偽毒可恥

會唔會好膩

食左10碟大拖羅

但係質素一般

係咪「卡」字頭嗰個？我唔記得全名，不過之前食過，覺得麻麻，試一次就夠

唔怪得知你個名

要一早叫定，放係一邊解凍，
半個鐘後再食，先係最好味

蝦三味屌打

呢個假印仔嚟

有假印仔㗎咩喺淘X偷走出嚟？

竟然下次試下先

好葡萄唔使一個人食壽司郎

蝦三味未叫過，不過今日食咗個蟹雙味，係十幾碟入面最差

可能係我唔識食，個蟹肉味噌好似有啲怪味，要飲綠茶先哽得落，仲要$22，又印證咗$12同$17先抵食嘅講法

咁多負皮嘅？

以為凍係特色

巴絲們唔抵得我可以直入所以負皮我

Btw負皮壽司好好味啊

蝦三味正

$12吞拿魚難食到癲

番

推薦$17厚切三文魚，好正的

係喎屌

岩岩經過冇位

單人咪又係排雙人條q

真相大白了
可以還我一個清白
個個都屈鳩我偽毒

下次請早啦六點禁堂食你五點先去好難有位喎師兄

我1條友次次都要等2個鐘先有位

香蔥吞拿魚12蚊 次次去都叫10碟

係咪因為你喺佢門口大嗌「我愛爭鮮！我愛爭鮮！」

仲食得落其他咩

就係你啲仆街阻住晒搞到後邊啲人等咁耐
屌你老母

蝦三味

咩時間去?
毒撚都想自己去
但又唔想去到on99等咁柒

你都冇朋友

前排有幾日11點就落去walk in 每次都唔洗等

講真壽仔係正，但太少分店太多人 排餐曚，
Btw 係日本都係最鐘意食壽仔，
比起はま寿司 無添くら

赤蝦 荼碗蒸 炸物

笑死

你當爭鮮死㗎？

拎去餵狗都俾人告虐蓄

你見佢無都知呢隻係冒牌

上次去食想拎飛個陣有個人隊左張飛比我
個下心諗做乜鳩佢比垃圾我點知仲有幾個就到我
結果唔洗點等就入得

偽毒可恥

樓豬黃大仙扮觀塘

傻西先食炙燒

咁平 上次同fd 2個人食成900蚊

今日都一個食完 儲第3個印

自己食毒到

2次食完都肚痛

啲staff好撚狗 一個人會特登嗌大聲啲有冇一位嘅飛

食咁多舊飯肥撚死

毒撚自己一個就算食龍肉都冇味。

你無自信食咩，同邊個食都無味啦。
一個人enjoy自己食野嘅時間，又relax, 又可以唔使就人，食自己鍾意食嘅野，不知幾正！
孤獨美食家就係咁樣

連幾多人食都要講大話
真係好撚可憐

我一個人都食左200幾接近300蚊 不過食貴兩隻多

蝦三味呢

上次兩條友食左500蚊

究竟依家係咪冇得walkin
上次特登過去都冇得入

17蚊3件唔同蝦果個最抵食

仲平過爭鮮

好心一個人去就唔好同人哋爭位啦

灸燒羅勒三文魚好正

好想食壽司

大拖一碟得一件
400幾好少
我通常食4-5碟
食完再食個雪糕
之後計埋服務費400幾其實好小

91kg 1米85 食量
如果想食到飽住走估計食到600-700

上環開壽司郎點會揀咁嘅死位嚟開?

有咩必試 未食過

下午三點左右

好Mean

我係扮印仔

有巴打解釋咗因為單人拎飛都係排雙人條隊，所以佢先打2人，我真毒冇講大話的

厚切三文魚壽司
薑燒豬肉壽司
負皮壽司

有巴打解釋咗因為單人拎飛都係排雙人條隊，所以佢先打2人，我冇講大話

唔使理啲人

大胃王

屌 上個星期係佐敦嗰間等撚左成2粒幾鐘先有得食

利申: 1個人排

鰻魚必食

次次開鋪直入唔洗排

竟然無食中拖羅 ?

200兩個人食tea都唔夠啦

真，紅碟例如長鰭吞拿魚
藍碟就一定食油甘魚，叉燒都好
但我覺得南瓜天婦羅係性價比最高

要排到先得架屌

又大又厚

我上次係黃大仙嗰間，當普通叫飛叫緊大約11x既時候，佢叫左個2xx一位既客人可以入先

收銀聯唔收JCB係咩玩法？

荔枝角？

無心機排隊

食十碟都百二蚊

拉

計埋加一唔止

聖誕我叫外賣自取同fd食

佢都走去吸人仔啦，無謂特別吹奏住

我屌 自助都要加一？

而家係未app都book唔到位??

你搵一間唔加再講！元X都加一

去甜品郎只係叫一個芭菲

咁多蟲蟲